突發！俄羅斯突然向支那發出限制令！

俄羅斯突然發出對華的限制令，在水果及農產品出口貿易方面作出限制！

狗咬狗

全球圍捕

俄佬係勝利球迷

見美國贏完跟手踩多腳

俄佬不嬲係邊個勢好就靠邊面

仆街到我鐘意

好可能喺呢樣。
剛剛出爐

歴史又重演了

世界聯軍索命機會嚟嘞。
勁過八國聯軍

可能係防止支那轉口美國農產品

仆你個街美國玩殘你你比2500億佢
我幫你咁多你一個仙都唔比我?!

因為要買2000億美國貨，入面有能源

咁買左美國野自然要縮其他國家份額，俄佬咪先下手為強對強國減進口縮逆差，一係就繼續買

美國個Deal逼中國買美國貨,包括油產品,直接損害俄國利益
兩面不討好

老兄，怎麼了？咱們不是好兄弟嗎？

支那又變契弟

所以話如果八國聯軍真係打鳩支那俄佬一定唔會幫支那，仲會打埋支那一份

蝴蝶效應

俄佬最多咪學支那咁剩係口交
身體卻很誠實

防止中國食唔晒 向俄國傾銷?

普京落井下石

如無意外應該係，唔俾支那翻生

其實大部份人都係勝利球迷
但唔緊要 個效果到就得

世界索命

貿易戰版WW3

为啥全世界都针对我天朝大国

因為俄佬窮，一向中國都向俄佬買大量燃料，依家美國佬逼大陸買美國燃料，中國經濟又放緩，邊洗用咁多燃料，美國買咗就唔買唔起俄佬嗰啲
咁你唔買俄佬燃料俄佬連食物都唔賣俾你逼你買

其實美國佬好撚高招，俄佬都知中國買唔起，一方面逼中共另一方面未又係同歐洲妥協

不愧俄佬
專業背後捅鳩支那一刀

黑龍江無了

但變相大陸入口歐洲既野都少左
唔排除德英覺得美國呢步太霸道特登用華為諗住制衡番美國...點知中共係扮豬食老虎...

要買美國農產加埋本地生產去唔曬
唯有出口超低價農產品
容乜易俄農做足一年都唔夠錢買vodka飲

契哥唔幫契弟囉

到時美國會做野

全球圍毆臭支共
一齊打死雜種

推

Push

美國阻止唔到歐洲賣鳩自己 歐洲用左華為 中國就真係翻生 所有大數據都收集曬

俄最驚強國貨病有毒，搞病D國民

俄羅斯同美國不嬲都係敵對關係, 眼見美國係中國拎咗咁多著數俄羅斯又點會執輸呢

仲等成班大陸閪以為俄佬係自己友

原來美國同俄羅斯先係frd底

俄國對中國分裂後既東北三省係咪流晒口水

全世界都知道鬼國唔會有好嘢

因為支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！

啤梨哥把聲

WTO食錯藥呀
縱容咁多年宜家先出聲

二戰臨尾抽日本水, 而家抽支國水

一模一樣

今次支國會點樣話自己贏？

中國不需要依賴俄羅斯盟友
再次證明中國人能自給自足
俄羅斯也害怕了
中國成為最大贏家

俄羅斯

俄羅斯冇同盟
永遠既抽水怪
你睇下佢抽埋抽埋中共幾多地就知

兩宋遺風：
說中美貿易協議會加深歐美矛盾，其實不然。
中美勝負未分時，中可聯歐抗美，或可加深他們的矛盾。現在中已獻降表，美歐反而容易達成一致。

當獅子重傷野牛並割走一塊肉時，旁邊的豹子雖然對獅子割得太多表示不滿，但接下來它是會和獅子去搶肉，還是趁野牛傷重倒地時，也上去割一塊肉？

如此簡單。

笑死,俄佬首先割支那肉

強國想食兩家茶飯邊有咁著數

屌你老味原來有呢d policy

俄羅斯is my best friend

好撚仆街

cls 161 countries
用100年都未必比到

俄佬真係

最惠國待遇？

普京同侵侵早已結盟,滅共後可分得東北三省.

中美貿易戰要同美帝買石油，唔幫襯俄國，嬲

美國咁多著數點解我哋冇 封鎖限制

俄佬又插小支支一刀

fake news
只係百毒9up + twitter講緊opinion

Push.

俄佬：大陸係契弟，契弟只可要黎出賣，唔可以交心

夠唔夠膽係國內推反俄風氣呀
雜總狗
你永遠都係人地契弟咋

重回蘇聯顛覆統治中國既理想

好兄弟

唔喺，喺所以成員國都要有同美國張約一樣嘅同等條件

支持俄佬武統中國
Cyka blyat!

連登啲fc撚去晒邊
快啲assemble

企支那嗰邊重有啲廢国同非洲?

增加出口想其他極權國硬食?
極權國VS極權國 最好睇就係呢d
唔好忘記俄佬話攻你就真係會出兵 而且都係軍事強國

夜啦唔好打飛機

咁睇俄佬入口大陸貨過千億係俄佬眼中
佢地比大陸當成散貨場
睇黎買俄佬既石油買得唔夠多

呢單係堅料黎，打咩飛機

普京爸爸又嚟料

我終於知咩叫八國聯軍

中國又贏

刁帝：他妈的 普京你不是我最好的朋友吗
普京：侵侵夠係囉

侵侵真係當支那係狗咁撚 不愧係the chosen one

俄佬捧得起支共一樣插得死你

最後一段好諷刺正正係支國一樣有做

英文新聞冇
中文新聞冇 (搜狐係content aggregator唔係media)
Twitter冇news

個gordon twitter quote 嘅係opinion piece
仲要係聲譽極之一般嘅rebel media

唔係信百毒丫化

普京好兄弟又插你兩刀

同八國聯軍最惠國待遇一樣

搵唔到新聞喎

單野連新浪網都有報
如果係fake news既一早俾老共禁左喇傻仔
你估係大陸放fake news抹黑老共唔洗付出代價呀，用下腦啦
同埋再睇番上面有個巴打post出嚟個條Twitter link你就知俄羅斯點解會咁做
話得係fake news個啲一係藍屍一係黑警

見到美國可以拑住搶，
又要分一份

全世界就爱欺负咱们中国人
我们太善良，国家坚持和平发展就活该被欺负吗

點解我覺得成篇啲原因都只係其次
真實係中美貿易戰中方跪咗
導致中國有超級大量美國貨
自己用唔曬就想轉賣俾俄佬同金仔
但俄國唔想買咁撚多貨導致同中國有咁大貿易逆差

俄佬：

笑撚到仆街

入 WTO 呃飲呃食咁耐
終於有人提佢地還了

發展中國家喺到扮大佬

今舖真係食草

🐷奶都偷咗俄仔好多嘢，追討賠償好正常。

唔緊要啦
有緬甸同伊朗

WTO 本來就想創造低關稅多邊貿易圈
係中國咁仆街用認證制度同發展中國家呃飲呃食幾十年
收人關稅又唔俾人收關稅
搵啲半國企壟斷市場
英國同澳洲俾華為投標 5G
你估 AT&T 可唔可以喺中国玩 5G
依家人地先叫你還算賺咗

要實現第二個一百年
一百年前俾人打到仆街
一百年後都係要俾人打到仆街

大哪哪二千億美金的貨係一定食唔晒

真係笑撚咗出黎 condom

當年幫俄佬$107 買期油（出面$30 嘅時候）

結果宜家做condom

唔好放fake new
幾耐無到過30
當年係過百元個陣簽
差唔多百三
計落有賺
點知簽左就開始跌

美國同俄羅斯鬥左幾十年
都係鬥下，無真係開拖，大家都心知肚明唔會真郁手，而且兩國隔咁遠
但支那唔同，係正隔離，俾佢獨大左俄仔就聽仆街，有機會踩定兩腳先阻佢發圍係一定
下手希望俄羅斯會屈鳩支那買多d石油踩多腳吸佢外匯

Cls
支那仲要啱啱話要喺太空研究方面超越美國

反骨仔，中國食咗幾次教訓都仲痴埋佢。

睇完美帝點玩之後
全世界都想瓜分支那啲錢
俄佬一定唔想做最後嗰個

講真俄佬雖然獨裁佢係普京真係比習醒目同務實好多
根本已經聞到陣支爆味所以即刻踩兩腳

俄佬個dna根本係執死雞，靠邊埋，當年東北，德國，食撚埋人地吊你

俄佬無令支那失望

以前搶海蔘威
海蘭泡大屠殺
再搶你百萬平方公里土地

天價天然氣
再送非洲豬瘟 鼠疫
到今日限制令

大陸同俄佬簽左合約要買油⋯⋯
你唔好斷估講到真既咁⋯⋯

不完美，可改善

二戰一開始想同德國瓜分歐洲大陸架
日本都唔重要

鮮卑利亞再建俄唐

你9up

知你有錢又好洽，個個都問你攞

上邊條友吹水吹到

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

口交部呢幾日仲成日 幫普京打J

原來侵侵部棋係咁走
即係唔只二千億

走國泰舊路

學人炒油

俄佬：極權國家地球上只需要一個

係航空公司都會炒，不過國泰炒到好搏

正 又撚

仲話咩ww3 伊朗俄佬加支那
真係打 只有8國聯軍分支那豬肉

俄國最值錢尊重係強攻大陸 搶走內蒙資源 再反賣番俾你土共東北三省天然氣 煤炭全部都係內蒙出品
共產黨永遠只懂嘴炮

夠直接，好過好多領導人。

中國買美國嘅水果，然後出口去俄羅斯，當俄佬傻仔咩。

美國又蠃
而家全球可以直接用美國trade deal啲terms

唔係盟友一齊反美咩

成班傻豬，普京見條數咁大驚中國傾銷影響俄國農業姐 保護國家經濟

利益面前絕不讓步
黐俄佬正傻仔

乘機落井下石有著數

勝利球迷

係咪同侵侵夾定架

我屌

唔知點解諗起常威

曱甴平：個個都恰鳩我

八國聯軍 瓜分贏國

機會黎啦飛雲

我要矖

好懷疑當年係4面樹敵才有八國聯軍

美國會襯中國好窮嗰陣， 購買佢嘅領土!
美國擴張領土方法都係購買

如果支那夾硬嚟唔認數會點
踢佢出WTO？

等睇支那再跪，根本無還擊之力

好撚mean哦，兄弟

俄仔同日仔不嬲都好撚古惑，又食又拎然後踩兩腳！不過我鍾意！

南方歸中華民國

藍絲：中國同俄羅斯好friend伽

大家都是割肉, 不用分那麼細

2013 年簽份2700 億美元 25 年協議，正如你所講當年油價過百蚊

然後2016 1 月國際油價低位$33 （其他國家呢段時間先大量增持）

直到宜家油價都係$60 唔到

除非你信俄佬會咁好死keep 住跟市場定價調整番俾中國啦，否則點講中國都係蝕章左俾俄佬

宜家仲要俾人反咬一啖

你估俄羅斯坐你隔離就係friend

大限日！

仲有啲非洲，巴基好兄弟。

開頭諗住鳩 up
一上 wto website 原來真係有

Why ‘most-favoured’?

This sounds like a contradiction. It suggests special treatment, but in the WTO it actually means non-discrimination — treating virtually everyone equally.

This is what happens. Each member treats all the other members equally as “most-favoured” trading partners. If a country improves the benefits that it gives to one trading partner, it has to give the same “best” treatment to all the other WTO members so that they all remain “most-favoured”.

Most-favoured nation (MFN) status did not always mean equal treatment. The first bilateral MFN treaties set up exclusive clubs among a country’s “most-favoured” trading partners. Under GATT and now the WTO, the MFN club is no longer exclusive. The MFN principle ensures that each country treats its over—140 fellow-members equally.

個個都同閘大大講﹕「my friend」

真係打的話俄佬肯定對東北有動作

呢d咪叫兩脇插刀囉

笑騎騎，放毒蛇

推呢個

訓左無睇 日落同東德婆發左限制令未?

似1846年前後，先係四國聯盟，英、法、俄、美！
最後英、法義軍出手，聯軍打入北京壓制清朝投降

論“兄弟”

甴主席在下一盤很大的棋

見到日日幫美國打飛機，笑鳩中共 真係好好笑但中共就越嚟越有錢發展，成日話點輸點輸，講咗十幾廿年都係咁，啲合約協議淨又睇一邊，你睇下中共真係驚你有毛
利申: 反共

親，我們還有黨

敢唔敢咀炮普京

中國或成最大贏家。

可能想攪大野，幫手推霖支那然後出兵佔新疆內蒙同東北

琴日先有美國媒體話中俄聯手夾美國
咁快狗咬狗

跟著拔刀相助

睇下黨內發生咩再講

百國聯軍

支共包圍網形成

係不嬲猴住中国衰就打落水狗攞地

內憂外患，天滅中共

當年呢個廣告...神喻?